# 強調

強調表現としてイタリック、ボールド、取り消し線が使える。

## イタリック

```markdown
*example*
_example_
```

*example*

イタリックにしたい範囲を強調記号１文字で囲む。

記号はどちらでも良い。

## ボールド

```markdown
**example**
__example__
```

**example**

ボールドにしたい範囲を強調記号２文字で囲む。

記号はどちらでも良い。

## イタリック＆ボールド

```markdown
__*example*__
*__example__*
```

__*example*__

イタリック＆ボールドにしたい範囲を２種類の強調記号を使って囲む。

記号はどちらでも良い。

イタリックとボールドの指定、どちらが内側でも外側でも良い。

## 取り消し線

```
~~example~~
```

~~example~~

取り消し線を引きたい範囲を取り消し記号２文字で囲む。
